法國神駒成個星期冇出片

連Facebook都冇update

消失了

潛左水返大灣駒

移民？

垃法會選舉改制，佢已冇乜作用同價值

中咗武腩

之前黃世澤吹雞叫人起佢底
會唔會出左咩事

電腦分析：
40% 搬屋
30% 隔離檢疫中
20% 真係病
10% 溝女唔得閒

打左科興面癱左

報新聞都竟然成個星期唔出片

準備洗底轉軚

無事既 , 去讀書麻